突然成日諗住佢

係咁撳佢IG嚟睇
咁係咪代表我鍾意咗佢?

係

只可以話佢吸引你

不要暗戀